其實係咪得我一個係咁？？

平時唔會同屋企人share 自己生活d 野
例如出街去邊， 讀書讀成點之類。 佢地一問我就好反感， 唔想講。
今日我呀媽問我學業d 野，例如gpa 有幾多咁， 我又唔想講叫佢比我靜下，點知佢發我脾氣，咁嬲咁話生你出黎我咩都唔洗知！ 果下真係驚到瀨屎， 我呀媽真係燥咗

其實我都係想有d私隱，我讀書讀成點， 出街去邊，佢知黎好似又冇咩用， 所以先唔想同佢地講， 不過我又feel 到佢係想關心我先咁問。。。 問完我又覺得佢比緊壓力我 好矛盾 但同自己fd 又唔會咁
其實係咪得我一個人咁怪， 好似好不孝咁 其實我好愛我媽媽架

推

同男朋友散左我都冇講.
利申共用AC

gay?

我都係咁 無野既 有時自己主動分享返啲日常小事 佢地都係想同個仔女有下話題啫

有呀， 有時同佢地都傾得幾開心
不過有d 野唔想同佢講， 佢又想知可以點做 eg 佢成日問我番工番幾點， 星期幾洗唔洗番工呢d 我會有種感覺佢地想mon 住咁我

同我一模一樣 其實佢地想我地抽下時間陪佢地啫

都可能係 近排忙咗好多 少陪咗佢地

可能由細到大都無人可以俾我分享自己既事, 所以慢慢變左習慣咩都唔講,但自己一直都唔係好覺
但我女友係咩都會拎出黎講既人,無論係大小事,開心定唔開心,我先知原來自己一直好少分享自己既事, 不論係工作定生活.
Sorry for 1999

hea答
慢慢佢哋就知如果我想講/佢哋要知嘅就會講

巴打出左身?